點樣用四個字形容台灣人?

井底之蛙

坐井觀天

夜郎自大

風化大國

冇了,各位有冇idea?

最撚戇鳩

世界上最撚戇鳩嘅生物
完全同大陸人並列第一

台妹都話好d,佢地不斷嘗試向外走,

而台灣仔.

抵個國家d大學生得22k

大波台妹

lm

有容奶大
台式抖奶
見識淺薄

由老到嫩都無國際觀 成日以為自己好撚勁

有時都費鳩事同佢地傾咁多

最美風景

戇撚鳩鳩

D女好正

On撚7鳩

垃撚柒圾